呢個市玩7200+7500就夠

動物係依家呢個市好撚易死, 等等支那央行降準/香港突然勁多人中肺炎又殺一堆

買其他正股又驚有排坐

TSLA/SPEC? 已經開左勁多苦主區

睇下線, 買7200/7500咪夠lor

最緊要免印花稅，買賣成本細好多

100% win

呢個市玩7200+7500就夠

清sick ball

有時都會技術調整升少少嘅

湖北狗黎緊

7500升到火箭

有媽咪麵 無窮人

星期一落去6.8x 嘅時候入左

目標幾多

2月中入...
目標8點幾
等得好辛苦

on9港女

咁真係要等

最緊要係唔駛益政府

屌又升返
港女係咪痴撚線

比d耐性啦

意志堅定
有機會啦

7502 + 60926 夠做

6502 + 7502/60926 吧

日清不問價